黎明行動升級！

全部人同我即刻牛奶溝餅碎扮嘔，噴到成個車廂都係，啲自私撚係唔會走去清嘅，所以會全部湧哂岀去，一齊和理塞！

仲塞？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推

!